成也無大台，敗也無大台

可唔可以預計下持續無大台會出現嘅問題？係咪真係不談判，全民焦土？

弱智
同共產黨談判？
六四 談判完？
雨革談判完？
第一日做香港人？

原本開口就想屌，起完你底唔知係咪鬼收返先。
無大台一定係更加好，亦都係呢個運動可以keep落去ge原因。大台就好似打仗ge本陣咁，如果被攻破，對心理會有好大打擊，到時就兵敗如山倒。問題係我地根本完全無力抵擋。即係一有大台，結局已定。相反，無大台佢無辦法捉一堆人便令運動停止，更會激起更多人站出來。而事實上唔會無法談判，網上民間的熱議就係訴求。中共給予相應行動，社會自然會有反響。雖然意見（主流）收集較慢（相比有大台），但並非無法收集。談判是從中共行為至社會回響中間接進行，並非無法進行。加上無大台，網上討論自然更激烈，思考角度更多，令思慮更慎重。

共產黨沒誠信，談判係氣，例子貿易戰

共產黨沒誠信，談判係嘥氣，例子貿易戰

五大訴求,缺一不可

有邊隻字你唔識?

一係跪,一係攬炒
有咩好談判?

What can you use to bargain with them?

Their language is deception, manipulation and violence.

Those are not our strong suites, nor should we need them.

You cannot actually negotiate with untrustworthy people.

The sooner you understand, the faster you get somewhere better.

嘩真係好多有心人叫起大台

冇大台=冇得分群眾標籤=冇得分化

Anonymity is our weapon

其實係希望大家幫手諗多幾步棋，因為如果中共可能接受一至兩項訴求，到時會唔會有同等力量支持運動？港人會唔會放棄？如果雙普選要行三至七年，勇武可唔可以三至七年每星期出來？民生三至七年每星期勇武加遊行影響係會焦土左。中共其實可以拖三五七年唔理。

大台只係一班人自己仆出黎代表左主流，事實上佢哋根本冇代表唔到，無大台意見收集得重快，直接民主直接反映係行動上面

三五七年畀多佢啦屌你，選舉就行喇梗係選舉為重係咪咁？
雨革到依弓刻都未滿五年仲三五七年
香港人一擺低三五星期共產黨就mussion complete

個所謂大台其實可以以多種形式出現，連登,TG 選舉也可，不一定是現任議員。

記者會都算半個大台，記者會又可唔可以去做更多野去代表我地。我相信持續下去會有越來越多人想平息。

係，唔談判

無大台唯一問題就係行動唔夠一致，唔撚談判

記者會我俾盡代表1%大台咪傻啦